鄧炳強：外國針對他的制裁，相對国家安全微不足道、禁運警隊裝備影響有限、與中共警務交流無隔閡，因大家流著中国人的血

鄧炳強在深圳特區成立40周年接受深圳衞視《直新聞》訪問時話唔怕。

https://www.speakout.hk/港人點播/61311

被露面,被人迫供,聲都沙曬